［內幕消息］究竟波台收埋咗幾多警察

1. 心軟賓周硬 死獌狗
真人圖：
2. 鳩硬無親戚 大sir角度視覺post相
真人圖：
3. 港毒之父
真人圖：無，佢守南丫島，暫時未見過真人
4. 世界色情王（最新內幕）
約人隻抽後笠水慣犯，極有機會係依位警察哥哥
真人圖：

good evening sir

揾件散仔屈係鳩sir你咩居心

佢先係大sir，連衫都唔使着，證又唔撚戴，講野大聲過人，知咩料

good night sir